脫髮 救髮 植髮 紋髮 織髮 用藥買藥謬誤討論 暨 你問我答 27

Post 1:

Post 2

Post 3

Post4

post 5

post6

Post 7

Post 8

Post 9

Post 10

Post 11

Post 12

Post 13

Post 14

Post 15

Post 16

Post 17

Post 18:

Post 19

Post 20

Post 21

Post 22

Post 23

Post 24

Post 25

Post 26

有冇試過喺鳩毛嗰度掹啲毛黐落個頭度？

師兄想問如果有脫髮但唔太清楚乜嘢情況，想睇醫生嘅話邊度有介紹， 最好平少少

咁樣係咪已經第三期？

我細個無架 頭髮遮曬個轉
依家白左一達 去剪頭髮仲俾人講（個呀姐由細剪到我大）話點解我依家睇到肉細個明明無
如果係 我想買保黎食下
想問下保康絲可唔可以用黎預防？

個頭m字額，頭頂有啲疏，咁我去睇左醫生先，定係直接去藥房買韓保?

買藥 求加

人越大 就自然少D髮量架啦
你不如拎細個既皮膚同宜家既皮膚黎比
自然老化而脫髮.,無問題.

有無圖

係咪已經第三期
好驚食藥都冇用
有冇邊隻洗頭水推薦下

我覺得無第三期
有無正面睇睇

2到尾 m額盡現

個頂其實已經有個窿仔

食藥搽藥 快

食緊但冇搽

基本上我由中學果陣就發現自己既髮量比其他同學少，啲陰永遠都係疏，要靠左撥右既方法先好睇啲

你果陣係咪直接買藥，冇去睇醫生?

有冇人試過RGA 療程講到好似幾個月就可以生到好濃密咁

唔嚴重 可以去睇下醫生先

你諗住邊度睇

我無睇醫生直接買藥
但係我有詢問D植髮既顧問 (無用儀器去CHECK)
當時佢既答覆係.. 其實都唔係好厲害
只係有M額... 但仲係好健康
但我覺得脫髮嚴重左好多,都係安全之見,照食...

你其實可以直接買藥搽藥..你都幾嚴重.

其實你係好典型既髮移向後移

都幾明顯你應該係U形禿既第二至第三期.

當然最好有資金既話 去問問醫生意見啦...

不過都係個句,要快~

我想問下你地睇既醫生係排政府果啲定係出面私家睇定係去果啲機構到check

衛生署個網話食藥會增加前列線同乳癌風險

樣樣野都有副作用架啦
BBQ 韓燒都會致癌呀

十年巴，我想買印保，thx

自己取捨啦 一頭頭髮換10年命我都覺得抵

由頭幾個post已經開始bookmark咗,一直都懶追post,直至呢排發覺情況好嚴重

已經去到呢個地步仲有冇得救

脂溢性頭皮炎係咪等於雄性禿?

你幾歲?

35

食保+茶5%啦
生唔返就儲錢去植

五十惠點解可以賣到咁貴，睇過D成份，好似無乜特別

amazon 係咪可以買kirkland foam直寄香港

第一次買

有冇巴打去過仁安睇皮膚科? 係咪會專業D用機同你check?

我都想問，皮膚科果啲的部手揸機仔，其實係咪真係俾到專業意見？

原本食開3日1粒保, 但都有蛋痛同關節痛副作用, 而家試下5日1粒啦......
有冇師兄都係隔幾日1粒?

好快地中海...
結左婚未
結左就算啦 35歲差唔多啦

其實我覺得好多人咁樣影都會係U型
未必一定係禿
最少睇你髮量仲有

M字額 加 頭頂99% 雄禿

睇你點睇

已加

所有活髮中心都係昆人

唔做印保了

頭幾個講緊幾年前
咁你用返方法救囉

可以照試
有扣關風險 自己衡量

冇特別啦當然

我同依位巴打差唔多但我係由細到大都m額(應該係老豆遺傳) 最近發覺兩邊額角好似高左咁 應該要食咩/搽咩藥

請教大師用咩方法可以救?

咁如果用集運個D 係咪都有風險被扣
香港好似無kirkland賣

大咩師呀 方法一早有晒啦

係 特別係罐裝

係咪食你地成日講嗰隻保記?

你追咁多post 就唔好問啦⋯⋯

咁仲有咩安全路徑可以買到KIRKLAND FOAM

我之前只係bookmark,冇追到post,因為你地討論得太快,追唔切

大家接受現實啦 遲早光晒 因無藥可救! 唔好聽啲廣告癈up , 厄鳩你

有冇人有聽過呢隻 Neofollics
見佢講到 Shampoo 藥丸同 Lotion 三管齊下
網上睇啲 review 仲話勁過 Minoxidil

我諗真係唔好浪費金錢了

好一針見血
已經一路食開保記
諗住會唔會再有啲 extra 嘢幫補下

我都見到廣告，免費一次

食保 (保康絲)
搽藥 (5%)

及早發現 可能有師兄會好似我咁 救到90%.

你去X寧 屈臣X 一大堆 生髮產品 成份天然
不如留返D錢去買藥搽,

女神巴 想問下無睇過醫生食唔食得保？

youtube個啲廣告？醫生都唔請個嚟sell
搵班「治療師」嚟sell 唔知係咪街邊搵個人上一日堂就變治療師

未買過 呢間o唔ok?

$540/3枝 rogaine foam

終於決定左食藥了
想問下巴打們 食韓保定印保好？
嘗試追左幾個post 但好似無咩結論
萬分感激

睇之前既POST 有部份巴打話去仁安做檢查.
想問下係咪申請佢網上果個免費測試就可以啦?

食保通常幾時有效果？
搽藥搽左一年，呢一個月食埋保但好似頭痕左甩多左頭髮

新手一問 食左保康絲2個月度
近排再買個收銀推介左另一隻維絲康 話成份差唔多但價錢平一半 想問問2隻分別大唔大

食辣 夜瞓 戴帽 gel頭
呢啲係咪要戒?

係咪大家都係生髮水5% Minoxidil + 保康絲?
保康絲買邊種最好?

戒J，早瞓

𠵱兩樣我唔信完全冇影響，
戒J本身都係好事嚟返工精神啲

有budget 既話請問有咩醫生推介？唔想自己亂咁食藥thx

同埋5％係咪剩係for m字？定地中海都得？

師兄想要泡我可以放俾你唔鍾意用泡 鍾意用水劑

我未搽過都唔知邊隻好

邊隻用完個頭冇咁濕/立？

水劑就會頭痕 會黏住啲頭髮 不過份量我覺得就容易就返多啲因為直接噴落去

泡嘅話就冇咁大機會敏感 快啲乾不過貴啲同埋多啲人推薦
我就唔係幾鍾意因為覺得好難預到個份量
我第一支泡唔識就亂咁噴兩個禮拜就用晒

咁我要泡啦

Tg傾

我爬左上個post幾十版，想請教保有乜副作用？一開始食有乜要注意？

搽5%又有乜要注意，有乜副作用，狂脱期幾耐，之後幾耐先知有冇用？

我上個帖近尾尾有答左你

睇有無經濟能力者

轉用foam

完全兩隻嘢嚟

少戴帽 少gel頭

有啲人會扯唔太到 性慾減退
無咩要注意 同食必理痛一樣

狂脫期一個月左右 用半年見效
外用藥好少深層次副作用
主要係皮膚敏感

一直用foam的

照道理好少食藥會引致頭痕同紅
多數都係搽藥先會引致頭痕同紅
睇下有無師兄都有經驗
我無咁既經驗

食保都會有狂脫期？

女性一定唔食得保

關係不大

睇皮膚科或家庭醫生也可

所有資料一查十五分鐘內已經有答案

維絲康點解可以生髮
不如揾下一啲資料先

我都想要

搵到390/100粒
算唔算抵？食到幾耐？

搵到依隻 想請問印度野會唔會好無保障？
開始食會唔會有狂脫期？
如果我不舉係咪可以唔洗食？

印保韓保正保都係大廠黎
出現嚴重性功能障礙咪可以唔駛食

貴la 上網/留tg同巴打夾平好多

姐係印度野都同正貨一樣？
我見印度野平好多

有無人可以夾保？

其實啲人成日話睇醫生睇醫生
究竟睇咩醫生有無邊個醫生醫女人勁？

會有狂脫期
睇你身體對藥物既反應有幾大
大約一至兩個月

我食緊印度版
無問題

會有狂脫期 爬文

不舉既話 會唔會食左仲好 等於無分別🤣🤣

脫好多？
好驚本身唔禿 脫到變禿

女神巴
我想問你邊到買印保？
你食完有無好返？有無副作用

我係森X 買印保
因為講真 我唔係貪平
要有來源信心保證
淘寶有好多170蚊100蚊印保
可能有正貨,但太多假貨,我真係驚
所以我寧願比貴少少 450蚊100粒印保..

如果你有追我POST,應該發現我好返左好多
副作用對我身上並唔大.

因為原有既頭髮勁唔健康
所以脫左先會生返D健康既頭髮
你有一頭唔健康既頭髮都無用
又扯營養 又唔會留得低..
只係時間問題..

一次過甩哂定係慢慢洗頭逐D逐D甩

不如直接一次過甩哂再生
呢D叫做 置之死地而後生

如果你隻手太熱,你直接噴落手掌度就會變水
佢建議係直接噴係頭髮上.

女神成條髮線靚到

咁開頭咪會變到好禿？
我諗住買韓保 其實效果會唔會比印保好少少？

呢條友講5%

仆街，講到一用就要用成世，唔停得

成世呀屌始終都係避唔過基因呢家野

分享下，用左5% 幾個月， 無食藥，效果ok ，之前頭頂照鏡愈來愈稀疏，用左幾個月 終於密反好多。
用落第2個月 會更疏，直到第3個月先明顯多反頭髮

條片真心唔錯試緊佢介紹健康食品

有冇巴打試過停？

女神用左小小髮粉去遮髮線🤪

如果及早發現同食 唔會好禿
如果遲發現 都禿慣啦 唔差在

印保同韓保同正保無咩分別
我再強調 除非係好高難度既藥物
例如標靶藥物 等
否則效用差不多 甚至有可能副廠既效用好過正廠

搽藥搽成世都唔叫仆街既⋯

我係早期 頭頂無事 係有m額
但仲叫遮到
平時成日見人 驚一陣狂掉期 唔禿變到禿

早期狂脫期唔會好誇張

咁就好...
搵到間藥房250/28粒 韓保
準備去買

試食一個月睇下點先囉.

試食一個月睇下有無不良反應
如果無藥物敏感
咁就KEEP住食半年睇下點先
千萬唔好放棄
即使你進入狂脫期 入到甩多左頭髮
都唔可以停!! 唔可以嚇親..
你一停食.前功盡廢...

唔等於 但會脫髮

想問下
由15/6歲已經開始m字額，去到而家20頭都仲係m字額，但頭髮好濃密，可以留陰遮曬成個額頭
家族方面雙親都冇任何家族男性光頭，咁我遲啲甩髮機會大唔大

第一次留言
請問印保除咗森髮仲可以邊度買
thx

可以係邊買藥睇完我依加都好撚緊 又日日俾老婆話無頭髮

利申第一次睇到呢個post 想巴打們指條明路嚟行吓

結左婚就算啦

點解結咗婚就算痴撚線

我係森髮買 大約兩星期後到

你老豆有無m額

不外乎都係果d方法 網上/留tg同巴打夾/藥房

有無人想要rogaine foam 購自Amazon 用左敏感 想放兩盒全新 $300/1

女神巴
你岩岩開始食都係頭一排甩得好勁？
同埋
你話森x個間 點解我見到有人話賣假野既

天生M額 食藥係咪冇用 係咪得植髮揀?同埋植髮係咪一定要剃光頭?

森髮買過一次Foam，見佢寄黎都係大陸集過黎，驚驚地，好在都係買左一枝。

Lm

我無乜點甩 脫髮期好似系一星期內

森x 邊有人話假、 唔可能會假

食藥搽藥會好過無
植髮最好
唔一定剃光頭

雖然係咁 但我用左半年都係無問題喎
森髮個倉可能係大陸

女神巴無問題咁我都定D
放心用

點解唔係amazon買？
美國寄來，3枝裝都係300幾蚊

因為之前係藥房買開水劑，痕到仆街想試Foam，買開果間藥房無Foam賣，見到果度快寄本地所以買一枝試試。下轉半年半年咁買我應該都會Amazon買。

其實耐咗就會咁 照用啦

咁係咪都係5%同保記就可以？
而家已經M字額
唔係雄禿用唔用得5%
驚用左反而有反效果

唔知點解Amazon如果貪平
個到期日都好快過期咁😵

有冇人試過森髮買野之後漏單
佢比漏野我

因為佢地都係大陸入貨囉

可唔可以加埋我

女神巴 想問森髮finax同finpecier有咩分別
你食邊一隻

本身份工係做工程 要成日帶安全帽
Feel 到甩得好快 特別係兩隻角
想問仲有冇得救
同埋就完洗完頭 沖得好仔細同埋會洗兩次 水溫就暖水唔會太凍太熱
但係過一陣都會痕 特別係髮線位同頭頂
用邊隻洗頭水好 五十惠好似愈用愈衰咁

油就用sebitar 洗頭水，信我，呢廿年我仲有頭髮都係靠佢

有冇人試過德版同意大利版? 個醫生話平保康絲一半

去仁安睇下安心啲算...
Sebitar我一直用，但係都愈黎愈M

你想要咩明路🤪🤪

可以搵返佢地客服問
佢地會補寄 我試過漏藥

兩隻都係印度廠出品
只係唔同藥廠
成份一樣

我食開cipla藥廠的Finpecia.

有得救,盡快食藥同搽藥..

好少聽呢兩個產地
多數都係韓國同印度.

我既明路好簡單

唔好猶豫食唔食藥 同 搽唔搽藥 ,你最後都係要食,不如趁早食,爭取黃金時間

白髮點醫?

另外想問埋洗頭水既問題

邊隻藥廠好D?
見finax介紹講到認受性好似好D
因為係direct approved by Merck

cipla同Dr Reddy's

Dr Reddy's係比較好d.

所以finax會比較有信心d

但唔代表cipla差...

btw 我諗食印保既巴友 大部分都係食cipla版.

頭痕代表隻洗頭水唔岩你 甚至發炎.
想問有無頭瘡,洗頭甩得多唔多頭髮咁?

有幾粒 洗頭甩得唔算多 次次都係幾條
係咪買啲冇咩化學成份會好啲

另外我想補充
Cipla 都唔係細廠 都係一間好大既廠
當然規模無dr.reddy's咁大

防脫髮建議
maro 3d 或 alpecin

比較多人用.

但前提係 如果頭瘡越黎越多 咁就可能要睇醫生

咁大獲 咁都係睇下穩陣

發現個人熱氣果期會多好多

我都係咁建議
因為我地又無圖又無相又無儀器
好難知咩原因導致頭痕.

頭瘡同頭暗瘡係兩回事 haha

醫生開sebitar同藥水應該唔係暗瘡咁簡單

頭瘡其實係長期作戰.你要加油

暫時打左一年...大家一齊加油
Btw頭先認認真真去影頭頂，真係M得好勁，
Book緊仁安了

食藥一年睇情況再諗植髮

食左保記兩星期，4個月後再諗下植唔植髮了

m字額第一期, 係咪淨係食藥控制住就OK?
搽minoxidil係咪都幫唔到手?

要睇醫生先知喎

食同搽都要做

有冇巴打知香港有冇地方可以check dht水平

巴打。頭頂主要靠吃藥？有無一日揸两次？

我其實初初唔覺頭頂有問題
我搽藥一日搽兩次係前額 同埋食藥
無搽藥係髮轉位
同埋宜家開始懶 前額都係一日搽一次咋

所以我自己嚟講 頭頂主要靠食藥

後尾枕應該係永久生長區

樓主可唔可以pin
我係21歲去左台灣植髮 醫生同我佢都有長期食開保記
亦講買保烈止 1開4 會便好多
甘我已經食左9年 初初會覺得性慾真係會低左 但係性能力無分別 說明書亦話keep住食會減低副作用

今年我搵到個穩定既女友再加上想生小朋友.
我就開始係上星期停食藥 但係過左2-3日之後發現不舉
係完全無性慾同扯唔起
我諗緊係咪因為停藥做成 定食太耐做成

宜兩日排左去睇政府醫生睇下點同睇下轉介要幾耐
另外..真心想問有無好既泌尿科介紹

有頭髮有女但無性能力
搞到我宜個星期精神好差 不斷擔心副作用跟一世..或者食藥食一世 女友睇唔起而離開 成世一個人
我開始明點解會有人諗諗下想自殺...

睇完醫生再報告巴打們
真心要接受到性無能先好去食藥！！！
我21歲時都覺得無頭髮無女 性能力降低個機率甘低唔怕
但係你google下特別大陸個邊 好多好多人都有副作用根本唔係1-2%...

如果無性慾同扯唔起
正常一至兩星期就會恢復
除非你真係天生問題
建議可以睇醫生 開偉仔....

提外話:上星期停藥 都至少過一個冷河 精子質量先會好

十年巴，想搵你幫手買藥可以加TG傾嗎？

希望係甘都一星期多無轉變
但我天生唔係甘 性慾過多個隻
明明停藥個兩日都仲係話扯就扯 再過左日突然死機...

會慢慢恢復架
但心理因素好影響
有啲人明明好ok 但成日話藥物影響搞到硬唔起
咁就真係硬唔起

岩岩睇左政府診所比醫生diu 保烈止唔可以甘食 同埋食足甘多年 靜係可以抽血等報告

保烈止同保康絲係咪都係同一成分 只係唔同牌子？

係 但真心唔好貪平 睇醫生會開比你 起碼有得跟住有咩事都有得搞

本身你係想生細路先停食？
食緊果時女友搞果時起唔起倒機？

食緊個時性慾 起機一路都正常
係覺得係時候要停藥 生仔都要半年停藥所以先開始停

頭髮由細到大都又疏又軟又幼 食鋸棕櫚係咪都得? 有冇ching試過?

想問下「每日脫髮數目少於100條都係正常」呢個講法係咪真

]

我唔會盡信 你想像下如果有個人日日甩100條 生頭髮速度邊有可能追到

唔該你先
因為細佬我一出世就m額，所以我唔知自己係咪有脫髮問題

我想問醫生建議點食法?

同一成分
但係保烈止係5mg
保康絲係1mg

保康絲可長食
保烈止,我無google.

鋸棕櫚無大作用.

呢句野好以偏概全
細佬仔生髮速度同成年人又點比呢 ...
唔同年齡,性別,遺傳等因素 都好難講
有d人每日甩200條都勁多頭髮
有d人每日甩50條,都已經地中海了..

但正常黎講,我認為每1個月影一影自己頭髮再睇下有無少到 薄到,..

無講 靜係叫我驗左先
同埋佢有問我點切得開5份平均
網上講既1開4/5都唔好試 多左副作用無人知會點

吓 咁保烈止個盒本身冇寫建議食嘅份量咩？點解唔跟佢？保烈止係唔可以長食？

其實圍返埋平保康絲幾多？
你食果隻藥一個月平均幾錢？

1開4 一盒食幾個月 但唔好諗宜樣！！！我講甘多其實係想大家知風險 同埋問有無泌尿科介紹

保烈止係醫前列腺架 只係發現副作用可以醫雄禿
所以分開左個份量叫保康絲

上星期去左做植髮, 希望一切順利

巴打有冇更多detail可以講下？例如價錢，去邊植。有相就更好

我就香港植FUE 2800條, 大約5 萬幾6萬
深色就係植個度, 20 零歲就開始u 左10年
食過一年藥有用, 又對mino 敏感搽唔到

*冇

Fue都要剷光個頭先？
係顯赫植？

正路都應該直接買1mg嚟食
寧願買印度版都唔好一開四

2800 都幾平喎 睇落都好靚

本身唔駛, 但我反正呢年大部分時間都home office
又想睇清楚個效果, 所以自己選擇剃光
呢幾日覺得剃光會易打理好多, 植完太多野要打理,
淨係凍水洗頭, 又要水流唔好勁, 唔剷光真係會幾煩下

我係美x 植

你係植髮線定植頭頂個密度？

正常食保康絲先啦
做咩一食就食保烈治

中間密度, 左右個d 本身乜都冇

希望最尾成功啦, 植髮已經係我最後希望

個m額會唔會再植

植m額係咪應該好貴 要6位數字

有諗過, 但我見其實而家skin head 正面睇個髮線都已經幾靚,
如果成功既可能就唔會再做第2次住,
始終以現有科技黎講, 捐髮區數量係有限, 留番d quota 以防萬一會好 d

巴打想問下呢2隻有咩分別?

唔係應該都係有 Finasteride?

聽講保烈治勁好多
同埋唔可以一日食多過1mg
我懷疑佢長期食多過1mg
所以不舉

左右撥下都叫遮到，但唔知可以頂到幾耐

但我睇返網上其實食保康絲都一樣有差既可能 所以睇住醫生先好食

係咪算好嚴重了天生m額但覺得額角好似越黎越高咁 頭先影頭頂先知有少少秃 應該睇仁安先定直接食藥今年27歲

想問去仁安check下收費大概係幾多

580$

6萬又抵wo，搞到我心郁郁加厚個前額，係咪約個時間上去見醫生傾細節就得喇？

Thx

一開四咁食
好難控制到份量
等於有時食左1mg 有時食左0.75mg 有時食左1.25mg
所以最好都係買1mg咁食..

真係同大陸差唔多價錢

你同我一模一樣
都係頭頂同髮量好少少 但m額
我覺得係雄性禿

十年巴幾時可以覆我
想買藥

脫髮是遺傳的｜男比女易禿頭同激素及基因有關 中西醫拆解治療與預防方法 日敲4穴位防脫髮

你碎料啦 你拉返上去睇下我仲慘啦
我今年先26

我講甘多都係想巴打們一定要睇醫生先開藥食
Btw唔見你問乜

排門診先 佢都比到藥你btw你甘樣其實睇落都好輕微唔好太擔心 我做植髮後都高過你 只係補兩隻髮角

你講佢定我 我咁都叫輕微？
出街比風吹pat陰去左中間柒到想死
門診應該睇邊間好

無追到post 我以前睇樓下私家診所都開到 政府門診未試過唔敢答你 但即日都預約到咪試試先
我比風吹陰都係要低頭

如果深圳做應該至少平一半

我個陣whatsapp 約時間見醫生check 左頭皮同禿既區先既

人在美國 有咩保養品買
本身遺傳m字額
有用開grow gorgeous 生髮精油
有無咩推介

你都有植？但唔係話植完都要食藥架咩？
但你宜家想生細路又要停藥？

咁都輕微基本上一大風唔洗出街

就係植完個台灣醫生教保烈止1分4先出事同埋當時講一停就會甩其他無植既位 仲核突 佢自己都食左幾年
想生細路就一定要停6個月藥 你想甩髮定個細路有缺陷？
同埋網上太多說法 保記到底要食成世定食三幾年都有
建議聽返香港醫生建議睇住先好食啦 我係人板黎

準備睇專科睇下有無得搞返好個功能先
今日有返少少反應精神好dd
醫返由佢甩算 唔會再食

應該去邊到睇係咪仁安都ok

以前我係樓下私家診所睇 見雄禿就開藥比我
不過我之後植完髮 再跟台灣醫生講自行買藥切開食
所以唔好學我甘

我諗就近既家庭醫生都開到比你 但要跟足醫生講

呢度有冇巴打用過生髮帽?
最近見到一款叫capillus特價入左,每日用6分鐘,但官方話要睇效果最小都要用3-4個月先見初步效果,要完全見到成效就要堅持用1-2年時間.
買完後其實有D後悔,上網見到一款叫irestore既好似效果好好多

係邊到買藥好？

想問你地用開邊隻洗頭水？

想問有無巴打都係森髮買印保？
想知食完有無用

有
有
利申：聽返黎 你追晒依個po應該會見到

台灣做 同樣2800條 平一半
咁比較法 如果攞6萬出黎 係台灣做可以做埋m位
不過時不間麻煩d 所以真係睇你點睇

我有追
但想聽最update

依 一個po最多都係幾日前
你想幾update

27歲差唔多啦大佬...
你估仲係青年人咩，中年㗎喇。

算好正常喎

有買 有用
效果係點 你知架😂

除左你呢
森髮/保髮堂邊個較好？
如果真野係咪會溶於水？

咁撚m都正常？

我上網望過, 去台灣其實反而冇特別平喎, 加番埋d 機票酒店, 我覺得係香港做仲安心, 有咩事要follow up 都一程地鐵or 的士搞掂
當然如果要植4000up 既可能去台灣做個價就明顯有分別

要平真係深圳, 但就睇你信唔信得過上面d 醫療

你2800條 hk6萬
台灣fue 50台幣一條
2800條都係3萬幾？當你機票酒店洗費一萬
都有平 如果做得多個差距更大

另外想問下 你有冇手術前既圖對比
唔介意可以分享下？想知2800條前後差距有幾大

買多咗5% foam，有無人要？

主要食邊隻藥？
有無副作用？

想生番多d...洗唔洗食藥搽藥

可唔可以追post

隻Maro 3D 用完都feel到涼陣陣，想問係咪有酒精成份？

因為你買左冰感洗頭水?

森髮/保髮堂邊個較好？

兩個差不多,我鍾意森髮多D..
因為總括而言平少少 同有信心保證多D..
同埋多款D
有D師兄鍾意買Dr. Reddy's牌既印保 亦只有呢間有

如果真野係咪會溶於水？
無得咁樣測試,如果想要100%真野
真係唔好貪平 森髮或保髮堂 買 100%真
或者搵 連登口碑好既師兄去買

因為係男性
男性M額會隨年紀上移
所以即使27歲
如果唔係甩得好嚴重
都可以講係正常既髮線上移

因為無儀器去做檢測
從圖片睇,暫時只能初步講係正常上移.

但要注意如果繼續洗頭甩好多頭髮
或者發覺頭髮變薄
咁就開始脫髮

KIRKLAND OR REGAINE?

我自己食兩隻

一般師兄會食保康絲
我自己就會一星期食四粒新髮寶 , 三粒保康絲
梅花間竹食
但新髮寶唔建議大家食,除非你好嚴重

副作用,我唔太明顯..

如果想生返多D
都係個句 食藥搽藥同用洗頭水
不過對你個髮線唔會有大幫助.

打錯字

新髮寶我打錯,應該叫新髮靈,即係Dutasteride 0.5mg
保康絲 即係Finasteride 1mg

kirkland

E個有冇人試過?

頭痕 +多頭皮 係咩事？

想買kirkland 5%，救幫，謝謝t.me/stebgr

求團購 倍健Rogaine Foam 5% 泡沫

TG:

其實點解植髮都要食成世藥？唔係後面d 頭髮唔受雄禿影響咩？

睇植髮用邊個區域去整
如果用永久生長區 理論上可以唔洗食藥都得
但前提係 你唔系成個頭都系永久生長區
如果你植完髮又唔食藥 一陣變左鬼剃頭

其實有冇女仔成功救到啲頭髮

雄禿係咪唔應該染髮

其實印保有冇話夜晚定日頭食好d?

想買藥
十年巴可否加我tg，唔該

因為呢一粒係好普通既藥
無所謂

飯前飯後服都OK
夜晚日頭食都OK

thx

補充

始終係藥物
送藥要用純水送服

最好服藥前兩小時唔好飲茶、奶、豆漿、果汁、可樂等飲料.

近排有啲廣告又話咩移植幹細胞
又話45分鐘 成功率好高
其實個原理係咪同植髮一樣

女神巴建議你唔好講到咁普通
佢普通極 副作用都可以好勁
我諗好多人仲好似我咁諗下諗下

所以諗到無晒頭髮囉
有副作用咪停，一係食多陣等身體適應

真 要頭髮定要健康真係自己諗
寧願短十年命都想多頭髮

隔日食印保，食咗差唔多兩年
本身隻藥醫前列腺肥大，所以慣咗打丁前/後食
一舉兩得

打太多飛機小心老咗會痾尿一滴滴 (如果冇食開印保

想買印度Finpecia
森X 係咪就咁上網買就得 ?

我係唔係二或三期了？

是藥三分毒
必理痛 都好普通 但佢可以導致你肝衰竭
咁其實任何藥都有副作用
但我幾位朋友食左都未有出現性慾倒退既大問題

我諗所有有經驗既巴都係咁諗
好多人猶豫不決 最後都係要買
不如趁早食..

我相信連資深既十年巴都見盡好多巴打
錯過黃金時間.

有無頭頂
同埋你幾歲?
有無遺傳?

係呀 直接上網買或搵巴打買會平D.

係
但唔知成效係點..

想補充一句
你其實只睇髮轉係好正常
髮轉露肉係好正常既事
只係唔好越黎越露就OKAY

唔需要食藥
如果驚就用防脫髮洗頭水

係咪可以夾份買印保？

係咪youtube黃浩信賣廣告個間生髮中心？感覺好流喎...

無睇醫生 藥房肯賣咩?

買藥搽藥
上網都買到..

藥房 有好多師兄都買到

追晒咁多post 其實係咪食藥搽藥都救唔返已經甩左既m額
最多都係救到頭頂
除咗植髮係咪真係別無他法

睇你m得幾嚴重
我宜家救緊

我m到大階M咁滯
同埋想問巴打個頭頂點為止叫嚴重
自己唔係上面影落去水平望正正常常感覺都幾厚

食左一個月韓保+搽藥
冇改變仲好似頭髮少左...

副作用就出現左啲精稀左

其實最少要 半年 至 九個月 先有效果 ？

你補到中後 先有髮比你植前

都冇咩好講了
其實有心 第一個POST 已經有齊資料 足夠你救髮用

係咪想揾我定點？

係咪可買印保？

各位巴打，有冇人食維生烏絲？？有冇用？

咁上森x買印保，定用Rogaine 5%？
我都42歲 想保住現有頭髮

冇用

相輔相成的

Ok 咁我2樣都買
咁你做邊隻藥？

正常我都唔知幾時先有效果，有啲擔心

韓保ONLY 除非買開

半年至九個月後再判斷

額頭？

各位巴打*

預幾錢植？

女神巴 呢年幾發現嗰頭有生瘡 同埋髮轉位都好似大咗 有咩洗頭水推介 可以醫頭瘡或者防脫髮效果比較好啲 thx

暫時做個免費檢查先
而家自己情況係點都唔清楚，
初步係想試下食保記+5%
植髮過多幾年先，自己預5.6萬啦

無圖無真相啦

食佢不如飲黑芝麻

兩樣都買啦

頭瘡 其實要睇醫生
有機會開類固醇洗頭水

無辦法 我都天生幼同軟髮 救左半年

救唔救得到？

上個月去仁安第一次睇醫生 佢開左隻 minoxidil 2% 比我 用完發覺成日心悸 頭暈 想嘔咁 有無巴打試過咁

停用左一星期左右 但係都仲有d副作用

33歲,家人冇地中海，但老竇有M字額，頭頂係兩個轉

係咪已經去到明顯到自己都睇得出嘅階段？

明顯到人地都睇得出

開2%係女仔？

韓保女仔可以食嗎?頭頂開始甩加2邊額缺

女仔唔食得藥架

我上網睇過下,係驚要生仔?如果唔諗住生呢

女人唔好亂食，去睇醫生啦

想問食保 + FOAM
係咪會一下只甩得好勁先?
有無巴打開始食保 + FOAM係無咩點甩髮?

好 唔該哂巴絲

聽講甩愈勁愈有效
你無甩既話 一係你唔係雄禿 一係你對隻藥唔敏感

我未開始用藥
我怕一下子甩好多

Btw thanks

想問下係咪上網book就可以免費check？

係仁安

拯救中
上年10月食到宜家3月
有進展
大概救到30%.

可以講未到第一期 但已經有脫髮既現象
要留意自己洗頭甩得多唔多頭髮

建議可以先搽minoxidil 5%
未必要食保住,除非惡化.

典型M額
第一期
建議搽藥食藥了.

淨食藥？

有冇人根本冇乜甩頭髮但係M字額
利申：20歲咋

我情況同你一樣 好驚變禿頭

食藥加搽藥救緊M額
目前有進展
過多3個月 , 打算6月再同大家分享
想明顯少少先分享.

你睇下食多一兩次會唔會都有
如果有,建議搵家庭醫生.

你呢個情況,一定要食藥,但前提係無明顯副作用.

大把人
小弟髮轉唔算大,但係M字額都幾勁..

邊度有得免費檢測係咪雄禿？

其實剃光個頭再擦藥會唔會好啲

依鋪真係仆街
啱啱發現有一邊眉毛近T字位疏咗

最近換咗第2款minoxidil 所以用剩嘅rogaine唯有拎黎搽下鬚
但係點解會甩眉毛 好不安依加
洗唔洗搽啲rogaine落眉毛位?

5%每次用多過10mL有冇問題？
我個頭好大
同埋滴完大家會唔會用手指幫手查均勻d?

多過10mL應該要call白車
多過1ml少少正路冇問題
會

10ml 可以浸成個頭

想問你搽藥係一日兩次 定已經開始懶 變左一日一次
因為keep住日日搽兩次好鬼煩

保康絲官網好似有

2次啦

其實想問下你2020.12果幅果陣時沖涼係咪都無咩點甩??

佢個官網好似唔多覺有

好 等你分享

咁當然會好啲啦
但係光頭唔係個個都好睇呀嘛
如果接受到光頭嘅話、都唔介意禿頭啦

咁你應該要食藥啦

我初初睇錯左第二張相

其實想搞前額 搽藥同食保都唔可以講超有效
但可以試

但係我好建議你用一個叫做無矽嘅洗頭水

其實兩者都唔會有太大關係
但的確有啲人會攞支rogaine去搽眉毛 仲幾有效

標準建議用量係每次1ml

因為我10月開始就食藥 保
12月開始 混合食保同適尿通

我喺12月嗰時沖涼大概每次甩10條左右啦
而家三月開始就甩兩三條㗎咋
可能我飲食習慣等等都有調節到嘅
我最近就飲多咗豆漿

如果唔太嚴重嘅話呢，一般來講都係食保康絲㗎
如果有追post嘅話呢,亦都知道呢保康絲係分咗正保,韓保同印保

因為我進度都幾良好㗎，我希望四月中就回覆去分享

講錯 係1ml
有時想用多d 1.5ml咁上下

睇左你用藥後幾張圖
其實有冇用藥前歇起m額既圖對比下？

1-2ML內都係正常用量
用多左唔緊要.
但要買定多支做後備..
有D人半個月就用完1支.

可惜上年10月影既相係IPHONE6S影,所以有D濛..
但10月同岩岩即影(3月)既比較
都好明顯睇到有進展

只係短短五個月咋
所以進展唔算超誇張
但對個人而言都算誇張..

我一買買左6支裝
無問題
btw我試緊一日一次 聽有D人話work 3個月後等我包膠

其實好多都市人都會一日搽一次就算 包括小弟
因為用左佢 gel頭會gel唔到個型😂

10條都唔係好多咋WOR,點解會令你想食??

同埋你屋企有冇甩開頭髮??

係 都唔知咩質地黎 搞到個頭一pat咁
柒到查完要即刻衝入房

講緊係水定係foam?

因為比同事笑我 開始禿頭
所以我先注意到
可能以前染同電得多髮

屋企啲人無乜點甩頭髮

乾左跟住如果用梳梳順返都okay既

係 但有排乾

女神有無telegram?想同你傾下做個朋友

岩岩沖完涼拍片cut出黎，成個頭甩到一忽一忽咁，已經食左就嚟4個月藥

唔知仲頂到幾耐

但你都諗住食成世?

巴打，就咁睇上面果張冇乜事，下面果張出晒事加油唔好放棄治療，先4個月，可能一年有野睇呢

好驚食完都係咁

上面果兩張係因為遮住左，一露出嚟就見真章
下面果張真係好恐怖，唔知仲可以維持望落去正常幾耐

Tg: lunho

都算快乾 我用泡沫 五分鐘就乾左

過多半年仲係咁 轉藥

我唔打算生小朋友 所以食成世都得
打算植髮後改返每兩日一粒藥

其實唔算太恐怖
大不了 無效咪植髮

等緊時機去台灣植髮
上網睇最低起跳都5皮左右以上
最怕植完中間M個位繼續M 但已經好嚴重
係咪植完最好食埋藥？

唔係植完（最好）食埋藥
係植完都要食藥

哪有錢

轉你用果隻？
其實會唔會唔係雄禿
溢脂性皮炎會唔會甩到咁

因為我其實無食過藥 又無搽過嘢
唔識搞 所以諗直接植再問醫生點搞
真係會令人痴線,接受唔到我先2x歲

正常打份萬零蚊既工 儲兩年錢都有？

植完最好都食埋藥.
有D人要植第二次架..

其實你應該睇一睇醫生先
我地睇相去判斷,

之前睇過話雄禿

已經儲緊錢去英國

中間植密 會唔會傷到原來毛囊？

溢脂性皮炎 個頭會比較油D

如果醫生話雄禿 咁就係雄禿
當然醫生要用儀器去查
如果就咁憑外觀,都有機會判錯症.

強調一樣野 雄禿唔代表食左藥就無事
有機會食完都無效果.

20歲既青春期男仔又點會諗到自己30歲會食生髮藥
20歲仲笑9人地甩頭髮.

PS: 講緊小弟本人.

去美國植髮???

醫生開左多髮絲比我，隻藥係咪同保康絲差不多?

成份一樣
藥廠唔同.
譯名唔同.

隔左幾日無追 心情唔太好
去左睇專科同排政府門診
去左政府抽血 肝酵有d高 唔知係長期食藥定其他野問題
宜家我都等緊再驗血既結果

任何藥物都有毒性
任何藥物都有毒性
任何藥物都有毒性

可能大家會話我1分4內法先食到甘 劑量太高
但我其實一直都係隔日先食一次
兩隻保記都係一樣既野黎

希望各位巴打
頭髮外型係重要
但麻煩唔好自行買藥 一定要跟醫生建議甘食

Btw已發生副作用兩星期 宜兩日唔係完全死機希望會繼續好返

無追哂咁多個post 請問邊隻好啲同邊到買到？

廁所塊鏡

你指副作用就係指性功能障礙?

係啊 但肝酵就未知係食藥太耐驗出過高定係其他原因
身體一直都好健康
都係提返各位巴打藥要小心食 因為食甘長時間既例子好似太少

你食左幾多年藥？
有d人食十年都冇事 有d人副作用就明顯d

希望之後聽到你好消息

睇任何一個皮膚科醫生?

1500束大約幾錢?

$$?

今日睇完醫生，佢話我第2期，但冇驗血就開左藥比我食

你唔點甩都植髮？

重有你有冇去髮中心check過頭皮dht?

因為M額始終都係植髮先有用
我目標係將個M額完全地封閉
我既理想係咁樣.

我無去髮中心CHECK過頭皮DHT
因為基本上我知自己係脫髮
我就即刻食藥
我已經無再浪費金錢去CHECK了.
因為已經知自己係脫髮問題.

大家去邊度買藥

咁到底油頭應該點處理？我個fd又話係脂溢性脫髮

係咪都係搽藥先好d?

其實脂溢性脫髮 好多時都係要睇醫生去 外服內用 解決
如果一般自己真係要解決
外用只能靠洗頭水 ketoconazole 2% 洗頭水
同埋剪頭髮 鏟短d. 最好越短越好.

有無相睇下 第2期係點

以前我會去晴天健康館度買
即係大家舊稱既保髮堂
因為貪佢平d
宜家佢加價加到貴過森髮
咁就無必要去佢度買了.

森髮

想問下咁樣有冇事 仲係感覺個轉嗰度好似好空咁樣

6萬蚊唔算太貴 .
可以接受WOR

唔使用minoxidil整粗番D頭髮??

minoxidil 5%係生髮水,佢整唔粗D頭髮
反而ketoconazole 2%有臨床實驗話可以令頭髮變粗變硬.
同時醫到 頭皮既脂漏性皮膚炎

好似用哂兩隻可以相輔相成咁

但佢係fut 唔係fue 姐係fue仲貴

之前用哂兩隻效果都好過剩用一隻
兩隻都可以幫助頭髮變粗d
minoxidil 效果再明顯d lol

好似係喎 😎

Yes 用哂兩隻啦😎

FUE-HD 最值得做

巴打有冇問過如果植埋m 額要植多幾多條/幾多錢？

想問仁安個免費頭髮檢查係咪會好hea？
小弟食咗保第9個月，搽咗藥3個月，但都冇乜太大好轉，之前睇過兩次醫生，一個就話溢脂性一個就話雄禿依家開始懷疑自己係咪溢脂性脫髮

人地想你植埋髮
所以應該都唔會好HEA

其實要用儀器先知你係咩原因而脫髮
所以我都建議去做呢D檢測.

啲頭髮開始幼係咪最好唔好電髮？

但電髮會睇落厚啲

淨係去做檢查唔植髮會唔會好衰

5%一日用一次會唔會冇效果？

唔好自己呃自己啦，九成脫髮都係雄禿

都要比檢查費架
都要幾舊水
唔一定即植

但即刻拍牌植髮就免檢測費

小弟都係一日一次
效果無一日兩次咁好 但都唔算差

岩岩係amazon買左pack三個月裝，一日一次你用幾耐先見效？

大約用半年明顯見效
Amazon買 係咪好快到期呀？

想問咁多位巴打
我有時睇洗手盤見到有又短又幼既毛 唔知咩毛黎
想問下係頭髮定面毛定手毛？點樣分？
係又幼又短又淺色

你地諗住食藥食到幾多歲先停?

入黎推一推用新髮現洗頭水護髮素一set

唔好意思啊大家，唔知由邊度開始追post，但小弟今年18歲，見好似越嚟越嚴重，本身已經有用緊生髮水，但好似都唔見有咩用，所以想問吓大家嘅意見

其實接受咗自己係雄禿但只係驚醫生斷錯症搞到前功盡廢始終兩個醫生講唔同嘢

溢脂性脫髮咪即係雄禿另一個講法

想問港島有無話睇邊間check頭皮最好

咁鬼廢嘅咁巴打你點做

想問如果睇脫髮嘅話係咪都係喺仁安度睇皮膚科

想問下nizoral同sebizole大家係邊度買??

岩岩睇到
Selenium Sulfide
（註冊藥效洗頭水成分）
具控制皮脂及抑制真菌作用，可降低皮脂中的脂肪酸含量，破壞真菌的生長環境，全面改善頭皮問題。

Ketoconazole
（註冊藥效洗頭水成分）
具抑制真菌效果，但未能破壞真菌生長環境，可能會反覆發作。使用時可能會出現接觸性皮炎。

ZPT
（一般去屑洗頭水成分）
對細菌及真菌有殺滅及抑制繁殖作用，唯功效較溫和。

Selenium Sulfide好似更有效??
瀟灑好似有呢隻成分,但巴打好似唔推介呢隻??

跟住我咪大大聲屌柒佢咁撚廢

但其實佢俾你嗰支2%有冇用嘅呢

2% 5% 有咁多巴打試過係有用嘅，
基本上呢度個個都用緊，
至於你話對我本人有冇用呢
我三個月後答你我琴日先第一日用

我都唔知啊因為我而家用緊嗰支5%，用咗好似同冇用冇分別，甩嘅情況好似仲越嚟越犀利

想問下rogaine同regaine係咪一樣
朝頭早用完頭髮會唔會好泣

有冇人解答下

有冇植過髮既巴打 分享下

佢開邊隻俾你 呢啲天氣用好油個隻實頭痕到仆街

抵屌喎，巴打！屌依家個額高到仆街，想整乜髮型都唔得！我準備去搞一搞條髮線先

哇 你呢個問題 真係好難答你

我打算食到60歲先停食

有無成個額頭同髮轉相

但治療方法未必一樣🤤

佢地用機都睇唔到咩原因喎
只系睇到你有脫髮問題

藥房就買到

瀟灑selenium sulfide 係醫頭瘡架
宜家係講ketoconazole有研究話有抑制DHT既作用

你有醫生唔問 問網友？

一樣

都無事 頭髮咁粗硬
諗太多喇

但量唔多 三四條咁
所以真心分唔到

唔諗住生小朋友？

咁樣會唔會好少少我上嚟問係因為見佢好似禿得越嚟越嚴重，而且呢開始有啲位嘅頭髮又幼又短，好似第一張圖咁，所以想睇吓可以點樣搞

近呢年，照計雄禿唔會影響後面同左右

但係左右出現明顯變化就係變得好軟好薄生極都唔黑密就好似癩痢咁見到肉

咁其實係咪已經有警號，頭髮已經衰退

屌都無事死撚開啦

認真昵ching，我第一幅圖咁樣嗰度已經成忽冇咗喎，當然如果我咁樣係冇事嘅話嘥咗你哋時間好對唔住

其實18歲就雄禿嘅機會真係唔大 擔心嘅可以自己google雄禿個機制嘅資料

我買泡沫果隻，效果都一樣？

唔該晒你呀ching,因為我見我屋企有遺傳，而且額頭兩邊都有咁樣嘅情況所以先有啲擔憂，唔該晒你

你而家睇落冇事，可能係雄禿初期，過多幾年後就開始甩好多頭髮

想問吓ching如果你係我嘅話，你知而家係初期咁你會做或者可以做啲咩

你而家見仲有頭髮，問完人之後又拎唔到咩答案，最後決定等多幾年觀察陣先。
過左幾年廿歲頭同廿歲中時，你突然有一日覺得越來越少頭髮跟住就會上嚟呢個post睇，同埋買藥買5%用

上網睇話溢脂性脫髮頭皮會又紅又㾗，其實係咪？因為我又冇呢個問題

唔好意思想再問多一問呢，啱啱追post主要見到食藥同搽頭頂，咁係咪即係食保康絲再加搽rogaine foam，因為想睇吓自己有冇睇錯,如果冇睇錯就直接去買了

植完洗唔洗keep住食藥

正路睇唔到面毛同手毛甩
基本上都係頭髮多...

18歲算好正常
咁男人老左,都會慢慢變幼
除非你越黎越勁啦..
你家族有遺傳??

是藥三分毒
上面好多CHING都分享
甚至有分享食藥有機會會引致肝功能衰退
所有藥都會,必理痛都會,幸福傷X素都會

搽藥都係 外用藥 無咁毒,但都可以好毒
物極必反,用錯左劑量都會出事
用少左又無效.. HAHA

搽都會有副作用,會有狂脫期
但唔大.

泡沫會比水劑更好更易吸引
效果理論上比水劑更好,.

你可以考慮轉用防脫髮洗頭水
18歲 青春期都未完全過哂

無理由叫你長期服藥.

未必
武肺都未必一定發燒啦.

你18歲 打算食到68歲 食50年?
18歲 唔係用藥搽藥既好時機
除非你去睇左醫生先!!
由醫生判斷!!

要

鬼剃頭左大半年，後面有一大撻生唔返，想紋髪，上網見到有幾間：DM2x,xx老師，美x醫學，邊間好啲？

你食咩保？

植完唔食得唔得 好驚影響性功能

唔食 植果d唔甩
但本身頭頂會甩 變左中間冇左一忽

我19就黎料

都唔算好m啫

一大撻唔考慮植髮？

印保

可以 但有機會要植第二次或植第三次

都唔太覺有

都算勁m 勁高 所以好想植髮

算平啦 M位都未出 髮線高啫 不過早啲預防都好
利伸：勁m

植髪好貴。。。

未夠30歲
前排剪頭髮髮型師同我講
話我啲頭髮薄咗
我自己都覺嘅
佢介紹我食保康絲
請問邊度買抵或者效果好唔好

另外想問下係咪開始咗甩
除咗食藥同埋搽嘢就冇得揀

打份pt儲下錢兩萬內都搞得掂

個髮型師剪左好多年好熟？
好小咁夠膽直接介紹人用藥架啵 又唔係醫生

邊間植髮好介紹

剪左過10年
平時都係剪頭髮果陣先吹兩句

我打算植髮埋左個m額佢

第19日

副作用 少左精 性慾無-持續
不過晨勃返返黎同埋整下佢都起到機

感覺上隻藥影響左我荷爾蒙 但起碼唔似頭兩星期完全死機
繼續做運動同食野睇下改唔改善到

上面巴打講得岩 食藥有機會影響肝臟
第2輪驗血仲未知點解肝酵素高左 可能繼續停藥慢慢會正常掛 食左甘多年藥可能一直都傷緊

Btw網上睇返好多人都有性慾減少宜個副作用 點只1.幾%啊屌 只不過雄禿都係荷爾蒙過高
咸濕仔（我） 當時覺得減低左反而覺得係好處
低左都仲可以一日3-4次

食藥前麻煩睇醫生建議 食緊藥留意住副作用有無增加再詢問需唔需要停藥

藥唔係食成世條J先係跟一世

去唔到台灣植髮

影髮轉同前額比我地睇睇?

鬼剃頭其實真係好少錢就搞好
2萬內 香港搞都得
紋髮都要3千.

我之前都係多得髮型師提一提
自己先意識到有雄性禿既問題
可能髮型師接觸得多都會比較了解呢類問題

買Finasteride 既話 藥房/醫生/留TG/網上
如果確認雄性禿既話
最有效既方法係
口服Dutasteride > Finasteride > Supplements
外服 Minoxidil

髮友
2x尾 應該第三期
苦惱緊要唔要食藥....
食藥又話傷肝又剩
好撚驚
如果係食 係咪要去睇街症/私家拎醫生紙
同埋見有人推薦益髮靈
好似係印版保記？係咪都要切四份一食？

食得藥同搽得藥了

你第三期都考慮食唔食
不如鏟光個頭 咪唔洗食藥

食藥上網買就得 如果確定係雄禿

益髮靈未聽過 新髮靈就聽過
任何藥物唔建議自行切割服用

髮轉無事 但額黎緊料

你個髮型係點樣gel

第三期既話可能要把握機會快d救喇
Finasteride 臨床同文獻都有指出呢隻藥物會造成肝臟既損傷可能性係極低 仿單上列明既不適合肝功能異常既都係擔心藥物係不正常既肝臟代謝速度既情況下 產生藥物累積 導致劑量變多
相比起其他藥物 呢隻已經算係比較安全既一種
正如睇醫生開Finasteride 果陣 都甚少好似口服a酸咁 會定時追蹤你既肝指數

脫髮 如果係m額 盡可能去用返個前陰去遮

[img]

張圖死左 重發一次

睇醫生啦
有頭瘡好易會有脫髮危機

你又啱

食左一個幾月 髮線生返啲

佢依個係mature hairline
M字額係兩邊多左個 ” 1” 字嗰啲

係咪藥房買印保
幾錢左右

藥房好似400幾
上網買300尾
留tg同巴打夾好似300中

正廠預左最貴嫁啦，其次就印保，其實網上都有得賣。
森X，保X堂，我買過呢兩間，比較貴，同埋送貨搞好耐。

另外有一間價錢較平，同埋勁快順豐送貨。

可以自己望望格下價

呢間支5% 200蚊一支定幾多支？係水定foam？
圍返好似仲平左

水劑黎 好似得1支 120ml

咁貴
印保就正常價

藥房得正保/韓保買.

唔建議貪平
因為淘寶好多假貨 勁高仿
1XX/100粒...
我有朋友貪平淘寶買,中左伏.

點知道係伏？

食左2個月 甩返勁多頭髮
最後要食返真貨半年 去回復返頭髮

有冇咩記認盒藥係假？有d怕中伏

高仿 係無得用肉眼認

咁緊係簡黎食，邊有人真係買淘寶野放落口
我食開呢間既印保，印保其實最大路係呢隻牌子 Cipla，佢係一家跨國上市公司：

西普拉有限公司 是印度的跨國製藥和生物科技公司，總部設於印度孟買。 西普拉主要開發藥物以治療心血管疾病、關節炎、糖尿病、肥胖症及抑鬱等，以及其他醫療狀況。[3]

於2014年9月17日，西普拉的市值為5,170億盧比(約81億美元)，使得西普拉成為印度市場價值第42高的上市公司。

驚假藥就要留意返，正常打開，係一片片鋁製，可以啪出黎既藥，每片背後都印有品牌同成份，仲有日期。

如果你真係驚，去返藥局買正廠保記，不過預左貴

如果平一定係kirkland，幾支幾支咁買，印象係好多人以為美國做，其實美國係分銷，製造地係以色列。

之前我都係試呢隻，不過唔係好見效，所以轉左牌子，其實人人體質都有少少唔同。

其實佢比起森X同保X堂係平，平均計返月份，就會明。
150粒食五個月，幾百蚊無乜所謂，不過勝在出貨快又包運費。

有機會係用錯洗頭水，呢個可以Google 消委會洗頭水，有報導過。
市面上大牌子都有矽，部分人士會塞死哂毛孔。

個人經驗
頭瘡好返之後 如果熱氣係易反覆復發 某啲area好似成日有細粒暗瘡咁
食藥 用藥性洗頭水會好好多

想問下巴打們甩果d頭髮係咪都係勁短岩岩生就甩

講真 都算幾平

150蚊500蚊 真係好抵 又包運費

未必,狂脫期 有時勁長既頭髮都會甩.

好 我去睇下

十年巴想買藥

咁講既話我都狂脫左2個月

依家用5%加韓，都未夠一個月 覺得甩得又勁左係咪正常？ 睇你地講兩個月先到狂脫期
同埋係咪應該剪短小小會好啲？長個啲整兩整好易甩咁

之前有一排佢成個IG無左，我以為佢摺左。
之後去網站問返，因為因為賣得平，開始多人識，跟住畀同行檢舉
後尾叫我bookmark定官網同wts，隨時ig又畀人檢舉「被消失」

其實因人而異，不過生髮水一定要用4-6個月先見效。
唔好信坊間話一兩個月就有效，皮膚科醫生有講，頭髮生長周期係半年，幾個星期醫得好係昆鳩你。

頭髮長短唔影響，反而係打理。
用岩自己既洗頭水，洗完頭一定一定要吹乾，已經可以改善好多頭皮問題

見有d朋友都有頭瘡問題，分享下我既經歷。

我二十五歲左右開始個頭生瘡，少既幾粒，多既十粒都好，唔算大粒，但摸到，同埋幾日就會謝。最衰既係，謝完又生一批，好撚煩。

細個唔識，一直都由得佢，每次去剪頭髮都好驚，因為ｄ梳一刮落去就會界爆ｄ瘡（係，好核突），直至有一次個髮型師，仲記得係個女仔。

「哇！你個頭咩事，成個頭都係瘡！」個個表情成世都記得，個下知道無得呃自己，要面對現實。

後尾轉洗頭水，同埋注意毛巾衛生，洗完頭吹乾，已經好大幫助，其實唔難，只係行動最重要。

希望幫到大家。

正保邊度買最平？去左屈臣氏買成600幾..

想問下咁樣係咪第三期了？

Alpecin
MARO果隻唔知好無用

二噁烷問題大唔大 Alpecin有

我個人覺得依間野伏伏地
間野寫住賣Finasteride 保康絲 保記 (150粒裝)
但佢地係賣緊印保finpecia 而保康絲係propecia
又寫咩'保康絲 Finasteride 是什麼?'
佢地好似連保康絲=/=Finasteride都唔知 或者有誤導成份

我同你一樣，頭頂開始見到皮
好擔心

由髮線開始m去到頭頂見頭皮，dllm頭頂仲嚴重過個髮線

Amazon 買5%運費咁貴既

如果巴打想買kirkland 我可以幫手

Finasteride 係成份黎，你分清楚「成份」同「品牌」先

保康絲=/=Finasteride
我都想請教一下，係咪佢地包裝盒錯哂
其實不論是正廠定副廠成份都係一樣

不過Respect既，我一開始都驚死食正廠，之後先轉副廠，我都明白

藥廠有，應該會平少少，叫保康絲，美國MSD美國默沙東藥公司

正常M額定係地中海都係DHT影響。
Youtube上面不同媒體，一講脫髮問題，都會請皮膚科專家解釋，你可以聽下佢地點講。

旺角藥房保康絲唔要盒4舊水

好似有樣野叫隱性隔代遺傳，不過最好去搵專科醫生問問（雖然都係照兩野收你錢）

通常m字同地中海，只會中一樣，所以好正常。
你可以試埋minoxidil 5%

睇你體質，我老母日日用最毒既洗頭水，頭髮勁濃密
我就建議頭皮多問題既朋友，自己搵返d最安全既洗頭水

M到去頭頂，要植髮，食乜都無用。

美國FDA通過成份minoxidil 5%嘅生藥水有幫助，品牌就自己睇，有平有貴，本身呢種野就係夾體質，好難講好唔定。

前日開始食緊胱胺酸、維他命b6同埋印保，
希望有用啦

以為Alpecin係穩陣個啲...仲有咩可以揀

其實點解唔要盒會平啲？？

好似係保康絲啲推廣優惠嚟 ，佢其實只係要你個盒蓋上面個生產編號同有效日期。咁就每盒平20蚊

你UP乜? 係我分唔清定間野分唔清

Finasteride係藥用成份,中文係非字頭 保康絲係藥名 俗稱正保 英文名propecia
個盒賣緊隻藥係保康絲入面有Finasteride咁個盒寫錯啲乜?

間野呢就賣緊印保 藥名係finpecia 但佢寫住賣''Finasteride保康絲保記(150粒裝)'' 雖然finpecia同保康絲有一樣藥用成份但係2隻唔同藥黎 佢要寫就寫''Finasteride印保(150粒裝)''而唔係寫保康絲
依加佢地賣印保攞正保名黎賣 明唔明我講乜

間野又寫咩"目前醫學界最有效的方法是：口服生髮藥物保康絲 Finasteride及 外用生髮藥水 Minoxidil 5%"
偏偏佢又唔係賣緊保康絲 同埋正如我頭先講finasteride中文係非字頭 佢依度擺個藥名唔知做乜
照佢依種寫法嘅話咁"外用生髮藥水"後面應該都加埋落健

我唔知你係沖出黎護主定理解能力有問題

唔係m到頭頂
係髮線後退同時頭頂開始甩到見頭皮

生頭瘡用仁山利舒

其實我明你講乜，不過我覺得單純係叫法問題。

正寫應該你咁講叫：印度finpecia（成份Finasteride）。

如果依你個講法叫「Finasteride印保(150粒裝)」，你提到印保兩個字，都係用咗人地俗稱既「印度+保康絲／印度+propecia」，依你講法再絕d應該連「印保」「保康絲」兩個字都唔應該用。

＃純粹意見交流

仲有兩隻比較大路，施巴同physiogel，後者要去屈xｘ／萬寧搵搵。
都係比較溫和同無刺激性。

輕微就考慮下保康絲同minoxidil 5%，嚴重就植髮啦。
接受現實啦

有無多少少資料，見有兩款，一款殘體字橙色，一款係藍色英文版。
其實係咪一樣？

有ketoconazola呢隻成份既藥用洗頭水就得

施巴以前用過油性個隻 好難起泡 同埋洗緊個時好易棘頭髮 洗完個下頭髮好乾下 個髮型師話呢隻牌子好多化學嘢...

暫時都遮到
已經食左4個月保，黎緊都開始搽5%

同你一樣
先食得一個月藥
應該係混合型脫髮

其實點為之混合型？

同問，BTW你食一個月唔會有見效，同埋有機會經歷緊「狂脫期」。
保記起碼要食四至六個月先有效。

咁有無推薦話邊隻好
其實髮型屋成日都會推介洗頭水，唔知有無師兄用過

以為係講成個頭變薄咗 但係冇明顯m字額/髮轉開始禿個隻

咁你快D救啦 HAHA

有無巴打可以帶我入門
睇完啲post想買5%洗頭水/泡沫
出面嗰啲貴到hihi

想問下5%係泡沫好用定噴劑好用？

泡沫易吸收D同好用D.

兩樣打孖上

以我所知其實真係唔關事，都係dht影響。

我之前睇衛生署個網站都有大概：

雄激素性脫髮是結合遺傳和荷爾蒙因素所引起的。雙氫睾酮是令易受遺傳影響人士出現雄激素性脫髮的主要荷爾蒙。

脫髮一般會依循髮線後移的模式，之後頭頂和太陽穴部位的頭髮會變得稀薄，最終局部或完全禿頭。

解決方法都有寫，都係非那甾胺和米諾地爾。

師兄食左幾耐？如果岩岩食，可能副作用會較明顯，身體岩岩開始吸收。
如果食左成個月，就自己諗諗。

推

想問下咁多位巴打有無咩防脫髮嘅嘢可以用下
26歲仔已經開始甩到咁
唔求生返出嚟 志在佢唔好再甩就夠

隻Success 以前萬零有賣， 而家就無lu

用噴劑成日會流左落去額頭

巴打們有無禿頭科醫生推薦
想揾多個睇下

睇完最後都係叫你用5%同食藥，結果一樣但就要比幾百蚊醫生費，點解唔用依舊錢買多一個月嘅藥/5%？

你唔係？

有冇前額睇睇
要開始食藥

想問下咁多位師兄，食完保記後個肚腩有無大左好多？

想睇多個
知很清楚啲啫
尤其2%5%邊隻好都唔知

我前額天生高 但呢一兩年明顯高咗啲頭髮疏咗
同埋開始兩邊有個角仔

唔知係咪影相問題，你下面張相比較禿，其實都明顯。
其實都係口服藥+生髮水，穩陣少少就先搵皮膚科醫生望望。

距離太近，我會遠少少噴，再用手指推一推頭皮。
市面上有D震動梳，話有助吸引營養液，用緊未知效果。

我剩係頭頂

你最好休養一排唔好接觸咸野，唔好打飛機，一個星期左右再打。
如果都係咁，即刻睇醫生

長知識了我前兩日先第一次用

巴打你係噴一下用手指推一次，然後轉位再噴？

唔該曬巴打
想問下有無邊隻藥同生髮水可以介紹下

食保記同大肚腩係兩回事
唔係副作用之一

但我上網睇到一啲評論講食保記後會有大肚腩，即係唔關事嗎？

放棄啦，鏟光頭仲型棍

唔可能少到得幾滴= =
我自己食左半年 仲射到勁多= =

無必然性關係
只能講 人到中年 唔運動咪肥.

岩岩去買開既藥房問 韓保賣曬要下星期先有貨
我得返2定3粒

有冇巴打有賣韓保/新髮靈都可以
tg:

咁啱呢幾日都有條友TG我介紹呢個網
我懷疑條友想入嚟搵生意所以先不停吹奉呢個網

有冇人食完保記之後 胸口有少少痛?

我都係建議保髮堂/森髮買.

我又m又頭頂

前額無事

幾錢？

我覺得前額算疏疏地

的確比以前疏好多
巴打可唔可以介紹幾隻藥/生髮水試下

食藥 保康絲
搽藥 minoxidil 5%
爬文

想問食保記對生育有冇影響？

特朗普報告確認他有服用抗脫髮藥物「保康絲」（Propecia），證實他私人醫生去年的說法。而過往有研究顯示，這藥物有增加抑鬱、自殘和性功能障礙風險等副作用。
「保康絲」正式名稱為非那甾胺（Finasteride），屬於5ARIs藥物，可抑制男性荷爾蒙二氫睪酮（DHT）水平，原為治療前列腺脹大藥物，但在臨床試驗中意外發現頭髮增長的「副作用」，至1997年獲美國食品藥物管理局（FDA）列為治療男性禿頭藥物。
去年3月，加拿大西安大略大學一研究，蒐集近20萬名曾服用非那甾胺和另一同類藥物男性的數據，發現在首次服用的18個月內自殘風險增加88%，之後無事；抑鬱風險在首18個月則增加94%，之後降至22%，惟研究團隊強調實際風險仍很低，「470名男性全年服用有關藥物才會有一宗抑鬱病例」。
另一美國研究則探討5ARIs跟男性勃起障礙的關係，發現曾服用5ARIs至少180日的男性如出現性障礙，停藥後性障礙仍會維持至少90日，服藥期越短者性功能回復越快。專家指服用5ARIs而出現勃起障礙的比例約為5%。

其實植髮可以keep幾耐？植完髮可否只搽唔食藥？

如巴打去英國

諗諗土耳其植髮

其實食藥份量減半影響大唔大？ 我兩日先食一粒

巴打 隔日食既效果係咪差唔多？

植完髮,絕大部分醫生建議可以只食藥唔搽藥
如果處理得好 KEEP到一世.

當然無一日一粒咁好
但有研究話其實兩日一粒同一日一日分別唔算太大.

二手仲要90蚊

仲要5月1到期

食緊
驚影響d 米青

巴打覺得值幾多？
我主要唔想浪費咗佢覺得好哂
諗住起碼都夠cover交通費

25蚊 包平郵 可能有人要

戒一兩星期 精子數量會回覆

送俾人囉
幾十蚊都慳

之前試過用maro生頭瘡

喺外國睇左普通診所醫生 開左藥 Finastride每日一粒 話要食一年咁上下要有成效 佢要我驗埋血睇肝功能先好開始食
同埋開左Minoxidil 5% 每日搽兩次
有冇人比到你地食緊啲藥個成份同價錢我知 等我比較下
同埋想知不舉 米青嗰類副作用係咪好勁

我香港驗過血啦 出埋報告
鐵質唔夠

的確初期食完
有出現少少睪丸痛
性慾下降

想請問吓咁樣係咪已經第一或者二期雄禿？食咗保+用regaine兩星期冇咩進展。我知道起碼要等四個月至半年先會睇到成效，但中間呢段時間好不安，焦慮。

唔介意植髮，但係咪應該等9個月至一年甩多啲甩定啲先/睇吓保+regaine work唔work先去做？

頭頂好似冇乜嘢？前額唔知係兩邊後移 定係中間個攝頭髮本身生得前？

想平買留tg自然有巴打搵你

想買minoxidil 5%

用兩星期就唔洗問住啦.

半年後睇情況先諗植唔植髮.

唔該曬巴打

噴完個份量（我噴5次左右）用手指推一推，方便吸收

咁都叫吹捧

巴打有無用緊咩洗頭水係岩用，油性頭髮

其實大家搞清楚要foam 定水劑先
又唔清楚 副作用
一味留tg
我加完又唔覆
又唔知自己想點

你去左電髮？

係 因為唔電仲顯得禿

盡快食藥搽藥
唔好再電髮
越電越快甩得勁.

我宜家24 會唔會太快食藥？
宜家用緊minoxidil 2%

上年我6月電髮,電完甩得好厲害

然後去到12月,好明顯中間無左一忽.
髮轉勁少頭髮.

搽藥先,唔好食藥住
建議睇醫生由醫生判斷

同埋想問下你地用開邊隻控油生髮水？

本身我頭髮都係好幼好淋 唔電就好易一pat野咁
不過如果係咁我就唔會再電

幫我剪開頭髮個位
都叫如果有脫髮, 唔好亂電
好傷的

第一次加入討論求救。

小弟30歲, 髮質偏油, 20幾歲時曾有脂溢性皮炎, 依家好似冇。
工作長期大壓力、夜瞓(以前2、3點瞓, 依家盡量提早, 目標先訂12點半)、打得多丁(差唔多達到每日一次, 決意減少)。

脫髮應該去第三期, 個轉本身都大, 依家愈黎愈大, 髮線後同頭頂開始薄到見到頭皮。
雄禿因為呀爸同佢 o個邊既男性親戚都有禿頭。

有爬文, 不過爬唔哂, 想食保。
唔知點買, 上森X 洗唔洗睇過醫生先?

保係咪呢隻?

另外每日洗頭好唔好?
依家每日用呢個牌子洗頭+洗完頭落精華。

呢個牌子有冇用?

謝謝!

食保
保都分好多種
森髮賣既係印保 (印度出,但係成份一樣)
主打便宜
[印度Finpecia 100片(10片x10) / 100天 Finasteride 購買五盒可印度發貨]

如果CONFIRM 雄禿,不用睇醫生了,開同搽既藥都係一樣

另外每日洗頭好唔好? GOOD,小弟都用緊.

搽營養液同搽5%有冇衝突？定係單搽5%好啲
順便想問有冇人可以幫手買5%

去藥房買保康絲，個職員問我要唔要個盒，如俾個盒佢，可平10蚊，佢諗住攞個盒做乜

你自己諗下營養液有咩用先

你地食保記有冇試過心口痛？

森髮賣個隻印保會唔會假野？
食完同無食無咩分別...
我放入水度 又唔會溶

我係TG都答左你
只能講一句
你放落水度溶唔溶晚檢測方法
同2020年年初 廢老博士驗口罩
睇窿窿同靜電一樣

最近忙、不能每個都答覆、如果好多問題想問
可加我TG:lunho
我會語音答覆
但強調 我無藥賣 只會解答脫髮問題

以前全部post都話睇溶水 依家又唔睇咁點知真假

想問有冇巴打之前用生髪水時有不適既情況？我用咗幾日，發覺頭皮好㾗，甚至有流膿既情況好似身體唔適應生髪水咁

反應咁誇張梗係要即刻停用睇醫生

我上網見到一間基恩活髮，佢講到醫鬼剃頭好勁，有冇人試過得唔得？

1. 只跟信譽良好的賣家購買才是正確選擇

信譽良好可以是 晴X健康館(保髮X)、森X、部分連登巴打

2. 如果要睇 只能拎粒藥去化驗所化驗
成本高過你食正保..

想睇有無其他巴打都係森髮買但有食左好耐

我都真係估唔到咁嚴重，宜家即刻停用咗先，再等睇醫生

想買minoxidil 5% 謝謝

巴打你M額都救到，好波
我食咗4個月藥+5%， 頭頂係甩少咗加冇咁見到頭皮，但M額好似都冇咩改善。
上個月M位生返少少毛毛，依家冇埋
唔知係咪同成日側訓壓住有關？

2018年去過中伏冇左2萬幾

我果陣雄禿第1期去，做完根本冇用

佢用咩方法？

洗頭 幫你搽精華 再用生髮儀器射個頭， 做二十幾次

一條頭髮都無多到？我見佢好似好堅

想買minoxidil 5% 感謝

頭頂痕係唔係會出事？

minoxidil 5%可否醫治鬼剃頭？

要搵出病因先 Minoxidil 只可以輔助加速生髮

西醫都搵唔到病因

西醫搵唔到病因

marketing野邊個唔識吹到自己有幾勁

Ｍ額用保救唔到太多-.-
最後要用適尿通MIX保去救
先救到...
宜家救左30% (12月開始食)
想食到8月再分享比大家..

係...女仔黎講算嚴重.

絕對係唔好既先兆

睇你用FOAM定水劑
水劑有滴管去控制

FOAM就大概 一個五蚊 加一個五毫 咁上下.

我係foam嚟，係咪噴落個樽蓋再拎嚟搽？

買啲維他命丸食，你係唔夠營養導致脫髮

點搞？

但適尿通加保副作用咪超級大？

想問自己本身脫髮問題 因為工作壓力加遺傳 依家個問題愈來愈大

有咩辦法可以補救到 睇中醫會唔會好d定睇西醫？

幾錢到

想買 5% 求加

活髪中心已經講咗幾百萬次係冇用
口都臭了

講真 有晒directions
你買返黎都有說明書 唔明上YouTube 都有教

食藥加查5%

食咩維他命丸好？

買呢3隻食住先

5%係？

食維他命丸啦，你要相信我，我係成功例子

你上面係有咩成份 以前有食開b雜

google一下，唔好咁懶，俾張振奮圖你睇下

搞到咁要直接植髮同食保記，無其他嘢幫到

日期調轉左

食保記是咪要食到扯唔到先叫有效？

無副作用？

食左4個月仲未死，維他命丸我諗唔到有咩副作用，我連保記都停食左一個月，生髮水就啱啱停一個星期

食完變下面
btw 有無咁堅 不過人人體質唔同 但我都會試下先thx

食咗幾耐保記？

信唔信自己諗

食左3個月

3個月效果咁明顯，恭喜巴打

係，超符我想像，我本來都諗住植髮，但我食藥，揸生髮水，每日記錄過程，2個月已經見效

巴打你唔驚斷藥甩返？

想問下醫生出左女性5%落健俾我
但係個包裝係白色 $3xx
其實同美版泡沫型5%有咩分別？
分款冇咁油

Rogaine 5%，日日早晚查好辛苦，我本身唔鍾意個頭揸野，我日日keep住同個頭影相，有變差先再揸，但暫時感覺仍然向好